大家信唔信香港既電子傳媒有共產黨黨部？

真心相信ｄ電台同電視台入面一定有共產黨黨部聽黨中央指示作新聞，難怪d新聞一係吹捧阿爺或者講好多政府好野，一係講西方社會點腐敗台灣日本點黑暗伊朗委內瑞拉d人民因為被美國制裁生活過得好慘

Cctvb

大公文匯